拍拖紀念日，有咩好野食推介

唔係咩識食之人
平時就係食下雞煲放題連鎖店
有咩餐廳，自助餐 推介下
唔想睇open rice,因為真係太伏

金拱門

難道你唔驚呢到都比伏你?

去旺角兆萬 大把野食

同問

Mr Tomahawk Member of Louis Steak House
chef stage eddu chu
alto
The French Window(lunch)

使唔撚使開兩個POST呀！ 定你有兩條仔呀